點解班左膠仲唔做野幫下澳門？

唔係好多左膠好撚鐘意叫人捐乜捐物架咩？
我地隔離個國家一水浸就咩都捐上去，而家澳門有事就唔捐
你哋睇吓中國幫佢哋乜嘢
人哋食花生咋